# ネットワーク構築のながれ
## ネットワーク構築の流れ
1. 要件定義

2. 基本設計
構築するネットワークのルールを決める

3. 詳細設計
パラメータやOSのバージョンなどを決定する

4. 構築
実際に構築する

5. 試験

6. 運用

## ネットワーク構築は基本設計がポイント
5つに分けられる

* 物理設計
ケーブルとかラックとか電源とか…

* 論理設計
VLAN、IPの割り振り…

* セキュリティ設計・負荷分散設計

* 高可用性設計
システム冗長化

* 管理設計
運用しやすいように色々設定する。パスワードを決めたり、ログを出したり。

